正式宣佈日本完勝韓國 (認真)

作為一個差唔多十一歲既00後，總覺得韓國有陣柒味...

真係覺得完全唔撚明d小朋友鍾意佢地d咩

唔知裡面有冇個廢中呢🤔

韓國=講韓文的支那=報假數
正常人都唔會承認呢啲官方數字

你貼個疫情數字出嚟做乜？

就憑韓國人一直以來對香港反送中運動嘅聲援

樓主崇韓仲勁過我
CLS

韓國係有左膠總統,左膠選民,左膠種族主義份子,但韓國嘅耶教人口係非常高, 日本係無得比.
你諗下喇.

日本人冇咩？點解係要比嚟比去

廢老先鐘意日本

造假方面都係頂級

日本冇邪教？地鐵毒氣唔識？

咁格硬

你係唔係文盲,我講係耶教.
你UP D自己唔知嘅嘢嘅時候,係唔係應該先去收集資料

Sor 睇錯

你支那人係最多邪教,九千萬人嘅支共. 一國一黨一領袖嘅國民黨, 義和拳,太平天國, 張獻忠............

日本有木村已經贏左
幾十年之後仲講緊木村

諗起木村微博慶祝靜香生日
都唔敢post靜香近照

我地大韓民國黑埋哨報大數 都唔夠大日本勁.. 完敗了

韓國成身都假
條數假都好正常

你返去捧小豬啦回憶囝

佢渣特衰就有份

真... 條數潛建左咁多都唔夠日本抽, 廢能到

同拍拖次數一樣 韓國吹細就有

同你飲喜茶用中移動次數一樣

如果講人民關注自由民主既程度，韓國的確勝日本十條街